九龍灣沿路都係溪錢

有冇人知咩事
由企業廣場去到出觀塘條路撒曬溪錢

我都見到

哩d 係陰司紙
米白色好薄果d 先係溪錢

然後今日九龍灣今日又好多狗車

我起大渣哥附近都見到~ 想睇, 但無蹲底睇真D咩野